不如我陪你傾下計

好唔開心
有無人都好唔開心

不推文

如果你染左肺炎，14日後會死，你會做咩

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

去狗屋

你 最近還好嗎？

你係唔係之前舊po傾過計既? 個名好熟

好舊
應該有兩年

係咪有無人未瞓個po

好似係
啲人好似都冇再見到上水

你幾矮

我都仲有見到小狗同柒頭既
其他人真係無再見過

150

哈比

點解唔開心

hi

冬天就係會容易唔開心

唉 灰機+1 好sad

番緊保安

做咩事可以一齊傾下

準備好逗利是?

成日都係熟左後無啦啦唔見人
雖然好想相信佢真係做野忙到傻
但同時個心好痛

點樣唔見人呀?唔再覆你?

互助好似消失左咁

係喎
互助真係無再見過
係唔係改咗名

屌唔記得不推文

唔知呀

可能佢都脫咗毒唔洗再上連登

Sorry囉

嘩

咁快上水呀

一見到係你就即刻上啦

手嫂

仲有啲咩人
唔記得哂

希望仲可以見到舊po既人

Sem 1 gpa低到仆街 諗緊點樣追好

唔知佢地有無改名呢

我地呢啲無改過名就一定認得

我記得謊言當時得佢撐我
你地全部圍屌我

幾低先
Year幾呀
如果year1都仲有得追架
當年我都好低

我唔捨得改名個名太好記

愛你先屌你

我呢個名跟左我好多年
應該唔會改，一路留落去俾個孫

咁好多謝你哋咁愛我囉

依家咁樣唔會想生仔

鬥乜鬼氣呀
贏左場交，輸左個家

如果係佢衰先
我一定會咁對返佢

人大了，老了
好多野睇化左

深夜老狗
你同小狗嫂咁sweet 驚咩呀

都有嗌過交架
不過都係果句啦，有心就會處理到既

咁多年我當你地模範夫妻架啦
鬧下交好正常啫

點呀閣下

大佬好耐冇見！

Hello

點解我唔記得你個名

輕輕一推快啲搵人嚟同我傾計

悶屎

我夠係啦
快啲講下嘢啦

講咩好

你咩事上番水

喂少年!!以為你岀事呀

或許命運的籤只讓我們相遇

有緣無份
呢啲時候寧願唔好相遇

生不如死

係停車場做，冇得逗

真好耐無見
最近你點呀

做咩事
講我聽下

咁無得講

還好，仲生存緊

我都仲生存緊
最近養左隻小狗

未有咁快 次次都差小小

我隻狗9月頭走咗
我好掛住佢

佢叫咩名呀

深夜小狗狗

有機會帶你睇下我隻狗

唔會掛

咁拍黎做乜

屌你咪死呀
今日聽到緋荔榭咪醒起你死咗去邊

唔開喇個名太特別怕相認

其實係咪全部都要家訪果啲架 ?

小狗嫂俾唔俾你用隻狗溝女呀

你都唔好嚇我啦

冇聽軒仔好耐了 依幾個月太多活動了 差唔多日日忙到12點先番屋企 過完年宵總算輕鬆小小

養咗幾多年呀

真，好多人都借睇狗溝女

橫睇掂睇都係你嚇我多d

襯呢排抖下啦
定係你要擺年宵?

叫隻狗咬死你呀

我都唔知係我犯賤

隻狗不知幾聽我話
我先係佢唯一主人

希望唔會係識你啦咁都有得相認好驚

你同佢之間既故事係點架

幫下區佬做下義工 我想做番隻港豬 回不了去

咁不如你讓個名俾佢上連登啦

不如我叫佢做深夜小狗

見番好老尷

不過放心啦我唔係你講個女仔100%肯定

新會然，7月先的起心肝整ac

Massage就一日唔多過5句，出街就似拖住個空殼
佢話唔想諗咁多，但我知佢係愛得唔夠多

點樣回去呀
我地失去咗咁多

個名咁長點叫呀

真 寧願以後唔好見
不過啱啱分手當然會想做到朋友

人生存係有咩意義？
起跑線太差後生再努力都無用
點樣可以令自己振作

咩叫拖住個空殼?同佢講嘢無咩反應?
定係大家無咩話題

未開始之前佢已經成日掛住個半年前既ex；佢既生活好似仲離唔開個ex咁。即使我努力開解，佢都真係鐘意我，但佢依然被過往所圈囿

今晚可唔可以陪我傾通宵

兩樣都係，exact7ly

如果瞓唔著咪得

都好既 冇時間有感情煩惱 仲比我認識到一班真正既朋友同認清左以上既朋友

我有時候都會咁
但未必代表唔愛你

好虛幻
有無得講詳細啲

我都仲會煩下感情
應該係我唔夠投入運動

唔想做人 好辛苦 仲讀緊書
一放工就瘋狂溫書
一返學就返工

有野煩好過冇野煩

樓主係我條女

殺咗我最憎嘅人

仲讀緊書都代表有得追少少呀

點先有多啲人罷工救港

要成個經濟都差先會有更多人放低包袱

有罷 但公司好多廢老 做工程

原來你係engine毒撚

係所以仲未有女

你有女埋身

你都有道理，但我總感覺我係feel到

6月果陣下左決心 一日運動未完都唔拍拖

好壓抑 個人好攰。。。好辛苦

屌
咁就收皮啦

講真
如果佢咁樣一直放唔低過去
就算俾你一齊到都唔會開心啦

就好似你宜家咁

好想同你出街

收皮啦
你先係我條女

其實係唔係？

12年，11月就13歲

真係唔知
因為我果到都唔養得狗

所以都無去搵過領養資料

我又唔想去買
可以嘅都想領養

我有朋友同我講過領養兔唔洗家訪
但狗就唔知

咁希望你快啲拍拖

我都係
你講下咩事

放狗啦你

狗一定要

狗要啦應該

俾狗放就真

真啲狗長期high

係啊，冇錯，一d都唔開心。
不安全感充斥著我

未放低就一齊
一定下一個受傷

我好想知依家應該點，其實我知分手先係對自己最好。但我總係犯賤，唔想破壞個一絲希望

其實有啲時間去諗清楚需唔需要對方都幾重要

單方面既需要，會唔會好奢侈？

咁會好辛苦對兩個人都係

希望啦

我都好唔開心

點解呀

完咗要搵返嗰個女手足

我都係

瞓唔著
輕輕一推

鼓起勇氣搵左佢，結果都係比佢hea/無視

無力感好重
好驚個武漢肺炎，個仆街政府乜都唔做，但自己除左戴口罩洗手消毒之外咩都做唔到

你做既野...已經幫到好多身邊既人架啦

仲喺唔喺度

要增強自己免疫力 多做運動 食清淡 飲維他命c
唉 好擔心香港醫護人員

放棄啦
Hea得你都知咩事

係到
有咩想講

你幾高

做乜扮巴打

唉我係唔係要睇精神科

無扮呀

發生咩事呀講嚟聽下

瞓唔撚著
咁快又醒

我怕我有慮病症，好怕自己有病

太擔心自己中肺炎?

有睇新聞都知病毒傳得幾勁

屌我緊係知
打算日日屈係屋唔岀街

又瞓得唔好，一聽到咳就好怕，一摸到唔乾淨嘅嘢即刻洗手

咁又唔洗咁驚 係你既就係你 何況後生仔免疫力好D

最驚係屋企廢老唔戴口罩岀去奶野

支持攬抄 反正都唔會知幾時被自殺

但唔想中支那病

咁自己中咗都怕屋企人有事

你擔心佢地中好過啦。。。

唉，我真係好驚

政府咩都唔做 你覺得真係避到咩

做多D宅女 我今日都諗住唔出街用少d口罩

我屋企儲備唔夠想緊點算

我得番一盒口罩 但三個人用

我想緊會俾多小小錢買藥房嘅口罩，再入貨

小心買錯大陸製

我要訂日本韓國嗰啲不過都斷斷地貨

我睇到ig有，想買

我已經做咗好多日
慳住用

我都係ig見到

睇中邊隻？

又扮毒

仲睇緊呀
你呢

屌你我邊忽唔毒呀

我都上IG買 PM左但未覆

有拖拍都唔毒得去邊

買邊隻

我一直都覺得你有拖拍a0呀你?

又未到a0 不過都好幾年冇拍了

a1

喂咁抵既

輕輕一推

知唔知仲有咩餐廳開 屋企無野食

大快活

唔係拍緊拖咩
咁得閒開po

新年個個都咁得閒架啦

嘩 問咗兩次都完美避開我問題

傾計高手
你溝到女未呀

仲溝緊你

喂好難忘記你一開始點屌鳩我喎
咁耐都無拖拍咩
又話啲女讚你可愛

好唔開心
返工好頹

你唔係讀緊書咩?
係咪返part time咋
pt唔洗咁上心架喎

其實一路有個
已經兩年半
Btw 我呢個acct幾個人用 個排借咗俾個frd 唔是我黎

咁我耐你啲啦
屌收皮搵鬼信

啲同事好似唔係好中意我
又唔肯聽我枝笛 因為我新嚟
有啲上頭叫我order佢地做又唔做
最終自己做 好大壓力 好大負擔
好難搞
想同佢地無咁老尷

一開始返工人際關係係難搞啲
新人就要點人做嘢
俾著我都驚

可能我份人太冧
但我已經好惡咁話 搞唔掂咪唔好收工
但我收9點佢收11點夜晚點算
佢搞唔掂走咗我都唔知

Hello bro

即係你仲遲過11點走?

Hi

我真係驚佢搞唔掂 9點無收工
同佢一齊做到11點先走

咁有責任感但你唔係讀緊書架咩

做個 frd?

食咗飯未

準備食

係未開sem

咁你真係唔洗咁上心喎份工

我都覺
但我唔知對任何事都好上心
我嘗試緊 一夠鐘就同上司講我收工

依家都開始習慣講 無乜事嘅話
咁我走先 然後就迅速走人
明明廉價勞工 但我都咁落力
我覺得自己好似想得到人地關注咁

你一直諗住將來都唔洗再見到佢地就咩都唔驚架啦

咁又唔好 際遇呢啲野好重要
可惜呢份人工比較高 時間可以配合我返學
而且又無咁辛苦啫
關係呢啲野好似急唔嚟

2

死啦
我以前讀書就係一直鳩做part time無理咩際遇

屌你扮咩毒呀咁

今日冇出街訓左成日

a2學人話毒
我成日都全日係屋企架啦

咁樣好無（？）
雖然我依家都返緊工
但我情願對住啲客
都好過對住間鋪啲同事
大家都係十尾廿頭嘅人
但唔知有種距離好遠啲感覺
不過照我睇 應該係我太奇怪 所以先會咁

對於我嚟講parttime既用途就只係搵錢
不過對多啲人都可以訓練下自己嘅

唔洗拍拖咩

日日都有拖拍架咩

你又岩 耐冇拍梳

希望快啲贏
咁你先有得拍拖
不過緣份呢啲嘢話唔埋
可能好快你就遇到想照顧既人

唉 對我有興趣大多都係姐姐 但係我已經唔敢了

咁係咪即係你個樣好大個

毒撚好恰姐

你之前兩個都係姐姐?

10年好堅

哇屌好想知

問題係 編啲更又濕濕鳩鳩
真係好想爽手Quit咗佢

人工高就算啦 捱埋佢

不了 人工高都頂唔順
啲濕鳩更

咁呀
你想辭呀?

想啊 因為我好優柔寡斷..
是咪要改呢啲心態

我比任何人都更優柔寡斷我都好想改

岩岩唔小心開咗果條友年
依家條友驚到執返靚個更表

咁都好呀
夠膽年初一就開年

初一浮一浮

好悶呀
一齊傾下計啦

做咩事

比你都燥咁嘅時間

俾d團煩住

今日有冇去拜年？

但我應該唔敢開佢年

咩團呀

無年拜

被好多嘢 語音輸入打錯字

好事黎

分享下

唔想同啲藍絲拜年

我都好想一句唔想去就唔去

唯有當自己聾咗

真係好嘔心
人一藍。。。

係呀屌
唔想要佢哋嘅污糟錢

加油

當你一直被打壓就會出聲

唔緊要
最緊要結果啱就得

佢哋叫我唔好太信
但係真係好多嘢都應驗左
我點樣唔信？

屌呀你愈咁講我愈想知

慢慢等下
係你既就會係你既
唔洗睇人點諗

佢地仲要覺得自己好醒

冇特別 冇野值得好討論

好想反枱

咁你不如講下咩事

最憎係老豆老母都係扮中立
反而呀爺黃到金

起碼有人陪你黃真好

攝時間囉

佢攞你攝時間?

要拜年
悶死

唔係邊個攝

其實幾唔好受
尤其幻想到佢同男朋友一齊嘅時候

唔怪之得
咁都難怪嘅

識到個各方面對我嚟講都好理想嘅女仔
但係我係a0毒jj 個人唔係點講嘢，又唔係好識同佢溝通，有次whatsapp講錯嘢，之後佢就一直不讀我
而家放假又冇機會見，可以點搞

今日又話黎打牌
打到而家都未黎

人哋都已經已讀你
其實無咩機
不過都要睇你講錯咩先

有牌打咁好

冇呀三缺一
仲未出現

希望快啲啦咁

等到生菇都唔黎

有一日我有事要去佢屋企附近(佢住得好偏遠），之後我癡撚咗線叫佢不如帶我周圍行吓成件事好撚odd
我send完1分鐘先發現自己真係好on9

之後佢隔好撚耐先超hea覆我，好撚尷
但係面對面講嘢又好似冇乜嘢，不過應該係出於禮貌

喂咁真係有啲尷喎
不過如果原本對你有feel
有得見你就開心啦
唔會覺得odd

嗰陣9成9對我冇feel可能仲扣晒分添

Move on試下對佢做返普通朋友
暫時唔好諗住flirt佢住

去左藍屍屋企拜年

其實唔洗咁sad 根本本身都冇feel

祝你好運
有街岀 唔係毒撚

想番去訓

又唔一定嘅
睇下原本你哋flirt到邊個地步

毒撚先有資格係屋企瞓全日

推一下
悶到癲

已經番到去了

有無屌死啲藍絲

係外國係零新年氣氛
係星期五晚自製打身爐後 就應該慶祝完了

邊

香港今年都係0

嗚 聽日冇假放

佢地冇屌手足就廢事開拖了 但又屌9政府唔封關

我不嬲都唔Buy日久生情 其實互相第一眼有feel做咩都會岩

無啲廢佬口罩都唔戴

有feel還有feel
都要再傾下加減下分先知結果

咁我果邊D藍屍都有口罩 仲比左個我

大師

邊夠同你比

我依D毒毒都係摺埋

講經咩 都拒絕左

邊個拒絕邊個

今日啲新聞睇到好撚辛苦

下

呢半年啲新聞都好辛苦

下咩呀

習慣就好了...

近排同個女仔都幾曖昧，都有唔少身體接觸，日日keep住WhatsApp，唔知係咪呢一兩日去咗旅行，見少咗唔知，佢好似對我冷淡左咁。明明我同佢未一齊但係唔知點解好似好在意佢，直情當左佢係女朋友咁，我又唔知佢點諗，唉，好失落

新人留名

在意就搵返人啦
可能佢等緊你

好想有個好黐身嘅男朋友

好鬼悶 又凍
依排又冇好既事
好灰

我在意佢嫁，有kp住搵佢嫁，係佢忽冷忽熱咁咋

咁樣好咩

點解唔好

我都好想

成個人頹曬灰曬
有咩心事可以講低

繼續搵多一排啦
應該旅行唔得閒啫

非常之好

唔想知喎

黐太多又會變煩

唔覺喎

問題係我先係去緊旅行嗰個🤦🏻‍♂️

咁你返嚟就即刻約佢啦

咩料
鍾意痴身都唔得

LM

頺咗一個月
宜家開始振作做返啲嘢

做咩頹呀

下....

下咩呀你又

好似做咩都係錯 唔應該咁
個頭經常好暈
結果乜都唔想做 包括食嘢/訓覺
但係我又唔肚餓唔眼訓

最後做咗最錯嘅嘢
就係瘋狂打機
每日平均八小時
持續數星期

未返到嚟已經約定左佢啦，諗住到時正式表白睇下佢會唔會肯一齊

戴眼罩！

我日日瞓覺全日

有冇tg?

直接拖佢啦!

做咩事呀

做咩事呢

我試過啦，佢話拖手呢啲親密啲嘅行為諗住等到拍拖先做喎

好女仔喎咁保守
但表白好怪

傾計

呢到傾

你幾歲?讀緊書定做緊野?

我變咗口罩供應商

咁Chur架咩

我有 加我 door21488

你有好多咩

8盒100隻KF94

咪就係

想溝仔?

好焗喎kf94

我想落街買野食，但係好凍

今日真係凍到鳩縮

都要用嫁啦 夠安全嘛

有鳩絲打

我有講過我俾絲咩

話就話係好女仔姐，但係之前都拍過一兩次拖㗎啦，我喺隔離個po問巴絲，佢哋話金牛座嘅人會想要一個正式嘅表白去確認關係

係*

拍過一兩次就唔係好女仔咩

不得了 有鳩嘅絲打

咁我又唔係咁嘅意思，我驚將所有嘢諗得太美好姐

咁你唯有表白啦

可摸耳幫你含

我亦都唯有係咁做啦

怕醜
不了

祝你成功

唔知點解最近好想自閉

我都覺得最近好辛苦
但我要周圍同人傾計

多謝你嘅祝福啊，希望下次上嚟同你傾計係報喜啦

我愛你

到底點先可以學到你咁
純返工唔帶一啲私人感情落去

尋晚透唔到氨勁辛苦冇人幫我call白車
屋企人返工瘋狂打咗十次電話俾啊媽都唔接
頭先聽到佢同人地傾電話
原來佢知道我尋日瘋狂打俾佢但佢選擇唔接
因為我新年冇同佢講新年快樂
然後而家同人講冇我咁樣嘅女
其實佢有冇諗過我尋晚差啲死
好撚灰好想離開呢個屋企

透唔到氣*

等你!!

有鳩架

點解會咁對你點會話無咁嘅女

我都想知點解我會有咁嘅父母
因為一句新年快樂冇講所以就特登唔聽電話完全冇諗過我真係會出事

話無咁嘅女因為我冇同佢拜年

我幾時有講過

我以為佢係藍絲所以唔認你
因為一句就嬲咁on9

佢係紅

好想逃離

你話你返工就真係純搵錢..

咁仲死等夠經濟能力就走

因為一直諗住以後唔洗見呢啲人

可摸耳教我點樣可以好似你咁

樓主好受歡迎

聽晚約咗佢啊，希望我聽晚笑住瞓啦

睇番以前d信發覺原來同好多朋友斷哂聯絡

我都係
好多期間限定朋友

唔知佢做乜鳩

心態架啫

特別係TG識果堆 得番幾個有聯絡

已經無人有聯絡啦tg

點信你

覺得自己好賤 平時每日都會踢波同做占所以都少忙 但最近傷左加肺炎搞到冇乜野做，之後就係咁搵人攝時間

同埋依家冇心機突登去溝女，所以我估自己應該有排單身

tg得返gp

你搵咩人攝時間先

我係見whatsapp睇到有邊個就搵邊個
行下山 篤下波咁，成日唔知人哋點睇我搞到好驚

都好過你搵個人拍散拖攝時間嘅

我得番果D全都是同場運動有關

我好唔開心經歷完生死決定一齊，最後唔夠兩個月就分開

Exact7ly
Me too成個毒撚咁

點解分開咗

發現左佢既過去，傾完本來冇事，但多口話想分開，依家後悔想一齊返，佢好決絕...

過去完全原諒唔到咩？

我接受到，但可能呢幾日keep住拖拖拉拉，搞到佢覺得我好煩....我真係好後悔咁輕易講分開...真係好愛佢

諗住del del休息下 好似好耐都冇訓得好過

愛人就唔好亂講分手啦
隔一排搵返人啦

Del咗好似與世隔絕咁

我知 我都好後悔 佢話諗多晚... 如果一齊返 唔會咁輕易放棄

習慣左毒

咁你打算幾時搵佢

收皮啦有女埋身

想追果個唔得呢